%表題   DclSetContourLevel
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/09 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetContourLevel}
\label{sgpack.DclSetContourLevel}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   コンターレベルを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetContourLevel(xmin, xmax, dx)} \\
   {\tt call DclSetContourLevel(z,dx)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt xmin, xmax} & {\tt <R>} & コンターレベルの最小値と最大値. \\
         &  & 必ずしもきりのよい値でなくてもよい. \\
        {\tt z} & {\tt <R(:,:)>} & 等高線データ. \\
        {\tt dx} & {\tt <R>} & DX $>$ 0 のとき DX をきざみ幅とする. \\
         &  & DX $=$ 0 のとき内部変数 'NLEV'を参照して, \\
         &  & 約NLEV本の コンターレベルを生成する. \\
         &  & DX $<$ 0 のとき約 {\tt INT(ABS(DX))} 本の コンターレベルを生成する. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (contour)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
